洛里斯新年願望：「熱」捧冠軍

【體育】2018即將過去，隊長洛里斯在新一年最希望就即為熱刺贏得冠軍。

熱刺對上一次捧走錦標，已經是2008年的英聯盃，就算近年進步神速，也未曾染指任何冠軍。今夏為法國奪取世界盃的門將洛里斯（Hugo Lloris）說：「冠軍是我們努力的目標。」

「我們身在英超，有很多競爭對手、強隊、名將，這也是令人感到刺激的地方。我們身在最具競爭性的國家，所以要以同樣的心態作戰，踢出最佳的足球。」洛里斯表示。

熱刺於上場英超主場以1:3不敵狼隊，從次席跌落第3位，現時已經落後榜首的利物浦達9分，洛里斯認為：「我們在過去已證明了熱刺十分有競爭力，正跟最佳的球隊拉近距離。」

入到黎即刻笑咗

想問唔計聯賽盃，熱同猁對上一次拎冠係幾時？

又講利記 有冇咁驚 ching酸到

支持利物浦

見到都覺得酸

熱火會唔會易 d

咁要快啲報名踢亞洲挑戰盃

下次

曼聯後上緊

又燈

順便問埋

踢波咁閪那渣憑咩拎冠軍

WE PUT THE PRESSURE ON

咁我祝你年年有今日, 每年都同一個願望